jbl喇叭壞左求修理

個jbl charge3喇叭買左一年鬆d
呢排開機出聲位不停有干擾聲 勁嘈果隻
買果時係衞訊買 但係無keep單
而加想搵維修舖 800$修到都肯 唔想買個新住
有無ching幫到手提供資料 唔該哂

$800不如買過個新嘅

但係上Amazon買部新嘅都係九百蚊到，真係值得你用八百蚊拎去整咩？
anyway，就算你冇單，你落去衛訊問邊到有得整，職員應該都會答你呀嘛

咁可能第二部新既仲好

去鴨記搵下 ?

加多少少買B&O A2, 聲真係正

急唔急整？
唔急嘅話我幫你，賺一兩餐飯錢

利申：做電子

新界葵涌貨櫃碼頭路71-75號鍾意恒勝中心11樓1106室 電話：2955 1333
維修:AfterShokz / Erato / Harman Kardon (One) / Jawbone / JBL (藍牙喇叭) / Marley / ODOYO / Purdio / Westone

Ching 我果隻flip4叉唔到電
唔知係舊野問題定條線問題
點搞？

你好 想問下可唔可以幫手整一整個fender Monterey Bluetooth Speaker？
估計淨係粒制壞左
TG:gorisgod